做藍領仲搵得萬零蚊既人係咩心態？

人各有志，每個人都有佢嘅理由
識得有人正職係兒子/原居民，出嚟純粹打風流工

不過樓主狗眼看人低就一定係唔理想嘅心態

我都係其中一份子
恥笑緊自己

問心個句你想做白領搵幾皮定係藍領搵皮幾

佢地都唔想既，有得揀人人都想唔使做又搵幾十萬啦

其實我做白領搵幾萬，但精神壓力又大，又要keep住學新野搞新野，都好on9日日都想退休

其實番六日工十個鐘就算2雞
咪等如人地揾萬零蚊

個個人追求唔同，付出勞力同付出腦力嘅分別

白領工唔過兩皮嘅都大把
俾得3皮以上，一定唔會係普通文員仔

專唔專業唔係重點

依定畀兩個offer你
白領嘆冷氣有3皮
藍領身水身汗1皮幾

你會揀邊樣
你只要有一刻想揀白領個offer已經係睇唔上眼藍領offer
狗眼看人低係人類本性，沒有誰比誰高尚

有頭髮邊個想做 xx

講到白領冇一皮工咁 就覺得你好幼稚

之前去九龍站傾野
聽到有個c9同個座頭保安呻
個仔打份萬幾蚊既工 但屋企每個月都比十萬個仔做零用錢個仔都話唔夠用想加多d 之後我同個保安對望左一下 我地都互相feel到大家眼中既無奈同苦笑